港股就三日1400億成交 大陸股呢就兩日3500億成交 我唸個12000億都不多了啦掛!!!!!!!

你班仆街撚屌 聽日頂多俾爺西頂多半日

下就 嘿嘿嘿嘿嘿

升

買咗牛未

升你媽B

靜啦屌

聽日係咪要千升

跌跌跌跌跌呀！！！

有冇偷偷地入牛

大陸死得人多, 港女升得愈多

跌呀

先跌後回

有咩人 可以買幾千億貨 又有咩人可以出幾千億貨

仆街
姐係朝早跌
下午升

想發達買老母麵對家就得了

入咗啦， 面神 連續兩日睇淡， 有乜可能唔入牛

收到，重牛未走

即係先跌後升 咁聽朝入市先 收市放晒佢

聽朝入牛先

升得

今次俾你害死啦

牛過 而家定哂

原本都心大心細屙唔屙煙, 見到呢個post就有方向了

ok 收市前已ALL IN正股, 聽日準備數錢

屌，升鳩硬

聽日炸多萬2億

G持

輸到仆街啦diu你

收嗲啦

屌又暴力救市

暴升

比晒貼士你了
麵麵好好人

屌你老味 又係你燈哂成船人

收到

美期升到CLS

一講就大boom....

妈咪面又救市了

麵仔收聲啦屌你
係咪想我捉你去同林鄭做愛？

今日會唔會一開市就萬升到熔斷！！！！？

你早兩日先話升到熔

媽仔2020年時來運轉

all in熊仔

牛仔最後逃生門

熊仔

出完post 就爆升

熊熊哈！

信念啦你班仆街

夜期已破27000

又燈 燈到仆街

真係唔到我唔服，又燈中

271

強，又中

屌你老母又燈

升到仆街。。。

嘩 乜撚事

屌你老母聽日收市直接衝爆30000點

之前入左幾隻藥股 阿李媽媽

有麵神 無窮人
fatfat

比你燈死熊。。

麵神一發功

一出聲夜期升400？

麵神 正常發揮中

麵囝屌你老母

仆街啦

跟左你熊
依家仆街啦
要跳樓

笨忍紙扇大dodo

買咗港鐵冇買牛
希望搭到順風車喇

收市入左聽日跌佢老母

夜期升緊

屌你老母 又燈

hs50 272

暴力救市我屌你

明顯儲熊 聽朝殺到星期五

面媽唔係大戶
但大戶睇到呢個POST

27900咁多熊 一定上返28000 錢無限印都得啦 1萬2億 印多十次都無問題

香港只差在仲未有撤僑

多謝麵仔

用唒口罩錢買熊點算

同感

今次仆街

燈到仆街

你又有貨?

dllmch

夜期升緊350點

痴撚線 咁都可以爆升

夾300點，cls

新生熊仔都要死

即刻往牛

聽日睇樓

聯署要求世衛主席辭職

美孚手足被爆頭要推上 twitter

加入工會，組織力量
⚠️工會大全⚠️

cls

唔信會跌得多，已見底

屌你老母我d熊熊呀

冷靜d
熊軍冷靜d !!!!!!!

跌緊啦！！！！！

冇事架

多謝你
唔好停

。。。米吵啦。。。我啲熊呀仆街

升升升

仆街 我啲熊呀

20萬點樣可以一夜賺個double?